美斯2014年世界盃之後罰球勁左好多...

平心而論，個年世界盃之前都唔覺佢D罰球有幾準
但14年之後見佢射親罰球都好似比人感覺入咁，就算唔入都射得好靚好難救

佢係咪因為呢腳飛機而發奮狂練罰球

其實一直都好勁，不過當時背負住２０年無冠軍，整個國家既期望，先係咁失手

不過都冇用
都係carry唔到亞軍廷
西瓜

但係近呢兩年，睇直播見佢操刀罰球仲放心過財佢射十二碼

希望西瓜今年世盃會生性，我都想睇到美斯拎返個冠軍

不嬲都決賽腳軟
同一場單刀都唔入
何況罰球？

用dybala或者icardi仲好la

可能次次入到決賽都輸，有心理陰影

馬勒當拿私下教佢(鳩UP)

下年關鍵時候咪又係打飛機

我係教練
入到決賽就將佢同斜恩連後備名單都唔入
兩個都係決賽殺手

不過今年過到分組賽先講啦

同你講嚟都多鳩餘呀